[食齊] [連登頭炮?!] 香港素食餐廳簡介

是這樣嘅，
由於本人係食素(但未算戒晒所有嘢，會食少少魚，奶蛋盡量戒)
但同朋友出街食/自己食飯好多時都會揀全素/蛋奶素食

所以有咩好嘢同唔好嘢都想推薦俾眾巴絲
大家試過D咩好食嘅齊都可以介紹吓

依個係之前尖咀green common嘅素肉醬意粉 其實都幾好食 好似真嘅肉
蕃茄蓉加茄汁咁嘅味 酸酸地有渣都幾好食
不過最正都係佢果杯杏仁奶紫薯 勁好飲又唔甜 極力推介
牛油果果個就一般 加上我唔食蛋所以俾咗人食 普普通通熟咗嘅牛油果 驚喜不大

食過素海南雞
好正不過貴

近期推介北角新開既聰嫂原素
平靚正

green common貴嘢

聰嫂原素，早午晚餐都好正

同樣都係green common
因為我都好鍾意間嘢（非打手，會再share 其他餐廳）所以周不時都轆落去食
我覺得依個咖哩牛肉烏冬比素肉醬意粉係仲好吃 牛肉勁似 似到我真以為食返牛肉
（唔係好記得咩味 ）成個湯都好濃唔稀 唔辣 我推薦食依個

另一個甜品係純素雪糕配brownie 同樣都係好正 完全無負擔咁食雪糕 我真係好鍾意食雪糕 不過平時果啲有奶蛋所以都好少食 依個唔算貴 同朋友share 好抵又唔怕肥 個brownie 好食到癲到 講起都想食

素海南雞我都試過
但我覺得真係好一般 D飯硬到又痴牙
而且好乾下 唔值個價

我記得雜誌有介紹過
好似係蛋奶素
聰嫂好似係之前勁出名果間之後開埋齊舖

推介veggle

晏晝食唔ok
夜晚食就ok
我覺得幾正

其實素就素 點解要整素肉
要強調佢係素肉唔係肉 咁不如直接出食材名啦

有邊款好食?

食cu素can

因為佢係扮肉ge素
但其實唔係肉
我覺得俾d間唔中想食肉但又唔想食肉ge人食都幾好
不過食得多當然無計啦

有d餐廳成舊都係用唔同蔬菜做一塊扒
果d就唔算素肉 好好食
之後會推介

有蛋奶
但大部份都可以走
聰嫂甜品晌銅羅灣
聰嫂本身都係食素的
LUNCH去食成日見到佢

唔知大家知唔知
原來三哥都出咗素湯底
由於我以前都好鍾意食三哥
收到風知三哥同green Monday 合作之後
即刻狗衝去食
素清湯/麻辣/煳辣/酸辣
我愛三哥
利申 打手

形象化姐
直接出食材名咁咪全部都係黃豆

圖定 ?
我淨係食過hku果間 記憶中都唔錯

米線推介北角騰王閣
食過唔會再想食三哥

因為好多米線舖個湯都有肉ge成份
所以果時見到三哥果時出素湯情緒好激動
不過我有時都會食出面d 米線舖ge(但都比較少)

依樣真
有湯既野對素食者來講九成九都係伏

志蓮素齋
平時最憎食齋 但依間真係食過返尋味

宜家對肉ge味道好感敏

係咪傳統齋舖?
油唔油?

素食者留名. 下次可以試樓主個間
自己鐘意去食膳德福

非素食者但愛素食餐廳者留名
好多素食餐廳都好有心機煮野俾人食 唔似好多普通餐廳求鳩其煮pat屎出黎俾人食

今日lunch

識貨wor 巴打
膳德福我都食過 平靚正
有無食過佢個喇沙? 好味到

多謝巴打支持素食呀
可能因為開得都係想叫d人食多d素?
不過我相信有d 肉肉ge餐廳都ok ge

好想試呀😍

你碗係咪河粉?
好似好好食咁
果杯係香片?

呢間我都好鐘意

留名

白胡椒湯米線配素吉列豬
手工薑母茶
$60
堅尼地城素食店

試啦!!! 真係唔錯咖

咁識嘆
薑母茶應該好好飲
白胡椒湯底係咪都清清地?

辣辣地依D天氣食啱晒
不過個吉豬太乾
有D醬點下會好D
依間食過好多次都唔錯
推介

仲有間叫緣來
吉列豬扒好食到喊

有冇人食過大自然素食？掂唔掂架？

堅尼地城站b出口行3分鍾

食個好多次
覺得都唔錯
不過好多人話服務好差
我又唔係好覺

有機會試吓先

今晚都會去試新嘢

個名好浪漫

好食呀
食咗N次
佢個豆苗煮得好食 不過佢MENU好多都係蛋奶素嚟
唔算好油 我有佢果張九折卡

其實存唔存在唔標榜健康既素食餐廳
好多食素既餐廳一講明食得健康我就好怕整得清淡唔好食
如果d素唔執著要整得健康應該可以好食d?

點會
健康得嚟又唔清淡GE 素食都好好食咖
樓上巴絲講果D都唔算最最健康
以前D 素反而多油

我諗睇彩數, 去CWB個間, 有次係真係好HEA...唔係好想應你, D野食又麻麻地
隔左一後時間去返, D態度又唔同左, 野食都唔錯 但要揀的話, 我都係鐘意膳德福多D 雖然好少位

仲有一間, 瀛素食, 廟街可以試試~~

大自然素食食開荃灣個間都幾好
仲有兆康有間食素pizza

常嚐素
成日嗌

屯門間常嚐素 食pizza既
將軍澳popcorn 2期有間cafe都有素食menu

試過 壽司同pizza
價錢唔算太貴

依間未食過可以試吓 有咩推薦？

本身尋日試新嘢點知唔夠時間
去咗睇伊藤潤二個展
唔知大家有無試過上環果間甕？
好似唔錯可惜去唔到

屯門只食過妙法齋同大力水手 竟然有新嘢

灣仔藍屋對面有間叫ovo cafe
食西式素食 不過啲野食有蛋有芝士既可能全素巴絲會唔合口味
伹對平時食肉既人黎講完全接受有餘
上次食果個茄子南瓜pizza真係世界級 諗起留口水

火箭菜

食過幾次,幾好食
不過有時等好耐

留個靚名

唔知大家有無去食過veggie SF?
中環果間
果間都好好食

不過好耐無去LU~~

騰王閣勁正

佢d拉麵/上海麵正過米線

有咩好介紹
唔係好食得辣又想食酸辣係咪揀微辣會唔會都好辣？
食開三哥酸辣唔揀辣度個種程度

各位巴絲打，有無啲素食餐廳係真係比較清淡無咩油嫁
因為食開既就算食茶食瓜多數都係炒，好多油

菜

試過拉面但覺得唔係幾夾個湯
次次都食薯粉同烏冬
撈面都好正

舊式齋舖就通常都油
新式果D好多都標榜健康
未試過覺得覺好油

我少少辣OK
都係食開酸辣微辣
辣個程度係可以唔飲野食晒成碗
BTW酸辣可以走辣淨酸的

寶田源 荃灣 西式 好健康冇乜油 有意大利飯/PIZZA/肉醬意粉
深水步 歡喜光 中式 炒野好有鑊氣

食開呢兩間
有冇新界/九龍介紹
唔好大西北

非素食者留名但都會間中食素
屯門近嶺南大學ge清山墊 cafe
大埔多利民中式素菜都好正

你去妙法都唔去青松觀！？

大家一齊交流下

荃灣寶蓮素食
貪佢有任飲任食
好唔好味就見人見智

清山塾啲嘢食okay 嗎？
嚟緊會去

有無食過大自然素食

青松觀去過食過啊
但好似妙法好食啲
大家睇嚟知我住邊區lu

今日食咗依間 旺角嘅
張相有啲樣衰因為太肚餓食咗一半先影
佢其實有肉好似雞扒呀牛果啲配

太快upload 爭依個

依個叫桂花糖水凍蕃茄仔
超好食 推薦
同埋碗粉好大碗 爭少少食唔晒

我試業個陣食過一次，我第一次食西式素菜，所以覺得新奇，，同佢幾好食，特別鍾意個飯同紅菜頭意粉，佢一定要book位，無walk in，菜式都好似唔定，留意下佢地fb

睇上面介紹食左滕王閣好味呀
但唔係好食得辣揀左微酸辣都覺得有啲辣不過都頂得順

膳德福啲pizza, 焗飯滿足到你
Loving hut 愛家餐廳啲飯餸都偏濃味
啲素食餐廳嘅煎炸餸菜 焗粉麵飯都係濃味啲同多油啲

有啲素foodie都幾好 成日跟住搵好味素食

試過一心素食，個焗飯真係超好食

轉緊，好似樓主咁食少少魚，蛋奶少食
留名

不過香港係咪好多食齋嘅店都幾貴

今晚去北角大力打邊爐

睇到你地啲推介都好正咁
非素食者都好想試下
但價錢會唔會話好貴？定其實都同普通餐廳差唔多？
平時會去開中環 元朗 大家有無好推介

一心個全素南瓜意大利飯

元朗大力

旺角萬寶齋

屯門麗姐素食館做埋今日唔做了
不過下一年頂黎做都係做素食

無肉食
夜晚buffet

幾抵

Cwb附近有咩介紹？通常返工食lunch

銅羅灣廣場二期果邊有間常樂素食有套飯
渣甸坊排檔後邊有間珍豆漿
貴價少少登龍街有東后齋
鵝頸橋灣仔果邊有六和素食

鵝頸街市裡面都有間平靚正素食

六和 常樂 紫來坊都係貴 係酒樓價錢
渣甸坊排檔後面間珍豆漿就平啲 但係依加裝修緊
鵝頸街市1樓熟食中心有間叫根記健康素食 都唔錯